港航苦主區（1）

雖然4點半話有新聞
但係已經唔期望佢話唔會執笠
Book哂機票酒店月底去日本
成萬幾兩皮野就咁扔落海
開定苦主區睇下追唔追得返

有冇人係經expedia買咗港航套票想知點

我係wefly

今個月中飛東京
家陣搵緊其他機票 嬲嬲地想直接upgrade買ana

你班連登仔！口講紅裝修，藍罷買，呢頭走去裝修吉野家同美心，轉個頭又走去幫襯黨航？想點呀？
你批評連登！你分化！你熱狗

唔諗住claim返d錢？